在法律之下，只有少數人有權將人判刑，在物理世界，則人人都可以

根據合約，我有權收租；根據法律，我有權判罰你款，拘捕你，將你收監；這些有權的人，會用權力保障自己的最大利益，卻不覺得自己需要為這個已經半殘的世界負上任何責任，或分擔任何的損失。

損失會全部歸於最沒有權力的人，然後我們為何要譴責暴力呢？當社會權力完全失控時，人類就會重拾自己天然的物理權力，在法律之下，只有少數人有權將人判刑，在物理世界，則人人都可以。

冇法治則冇實體正義同程序正義
理應直接進入叢林模式尋找自然正義
恭喜港豬廿年來終於明白呢個真相